救命！ 換左ryzen 1700 出現左n個問題

每次開機都係run setup畫面
係bios cpu 已經60度
連desktop 都入唔到

求救

散熱膏擦好?

CPU FAN屌到實未?

更新左BIOS未

其實BIOS顯示既溫度高D係咪正常?

1866 ram

Fresh install 喎
唔用fresh install都幾多問題

咩mon?

唔識更新 我上網睇見話要上網down個更新檔flash 入去，我連window都入唔到點down？

我覺得係散熱膏乾左，因為上風扇個陣搞左幾次上唔到
我試下再屌實啲個風扇

咩來？點搞？

我買3200架。 聽講要超頻

LG 24mp88hv

啲野都係新買無理由死架喎

新買唔代表唔死 你老母生仔都唔預你咁on9 啦

CLEAR CMOS

MSI板
買過第二牌子啦

又係你條撚樣 次次都係屌果幾個牌子放低粒膠就走
捨得講有咩問題未？

而家MSI既Ryzen板買返黎要update去最新先用到

用到→正常使用

一開機64度搞搞把風扇先

背景開左GAME都無咁熱
就算未裝好風扇
岩岩開機都唔應該咁熱

bios 冇慳電野
自動full speed
先60度, 正常啦

我粒R5 1600開機都係40度

intel幾時先可以收皮

裝果陣已經換散熱膏
待機33度 full load先58

我諗住買kingston predator 3000 32gb ram 但係好驚行唔到3000mhz

兩條 16果種

Update 返大家。
經過啲frd 幫手，
搞左幾個鐘終於得返，
原來係我裝既每個步驟都錯少少咁，
最後搞返掂嚕！
60幾度係bios bug 來，報多左20度。

Ram 都輕鬆上3200(GSkill Flare X)

你呢個係開左game？
我玩bf1平均58度 唔知係咪正常

btw， Msi得mflash去update bios，要另外準備隻手指。但係超簡單，跟住youtube做2分鐘搞掂！

屌
買flare x 行1866

無奶油架

你係咪未update bios
我一插入就自己2433啦喎

你第一張圖寫1866

求教 3200大法

咩老母板?

ching下世用返煙條啦
amd 比工程師用架 又超頻又update
煙條岩我地正常玩家多d，貴d、優化好d即插即用

好似an機咁，咩跑分、CPU全部勁過iPhone，仲可以刷rom😍整體又平過iPhone
但點解咁多人要買iPhone，因為冇咁多人係工程師

下次比貴幾千買返煙條 即插即用包冇問題，用黎整amd d時間，夠玩幾關pc game

咪笑大人個口喇
BTW,優你老母化

Oh 個陣係部機仲有問題。但係當我啲frd幫我搞完個下入win 10(新裝) 用cpuz 睇已經高左！ 再係bios上埋就3200

Update 完bios, OC 個到多左個選項。叫做咩dram frequency try 咁樣，揀返try 3200，佢會幫你自己set啲clocks，重開機就搞掂。

會考慮下～

Msi b350 tomahawk

agger, 你地都係用返intel啦，會少好多問題

16G 上3200根本唔難

想問 ASROCK 無呢個問題?

amd個市場留返比工程師 ps4、xbox
小賤民用返intel算

flare x 基本上換個 xmp 就得, 但其他就未必咁容易穩定上到 3200, 尤其是平價底板或者 cas latency 15/16 以上果 d, 唔少 3200 既頂盡都係行 2933

苦主揮手

用緊ASUS 辣殺 prime x370
RAM係b-die 不過係兩條16GB
XMP標榜行到 3200 C16

MSI x370 可以support 行3200嘅ram
係多過我用緊呢塊辣殺版